林昕雨食兩家茶禮知衰：聽日向何紫綸道歉

黃夏蕙契女林昕雨（Eva）由於「食兩家茶禮」，到《香港小姐》面試又參與《亞洲太平洋國際小姐》選美，最終被《亞洲太平洋國際小姐》發聲明炮轟，而擔任該選美活動的佳麗導師及形象指導何紫綸更明言絕不姑息。

自事件曝光後林昕雨立即認錯，她透露由於知道何紫綸（Ann）現在怒氣難消，不想火上加油，但她說：「件事真係自己唔啱，Ann教咗我好多嘢，我係銘記於心，好想親口同佢道歉，之前諗住等佢下咗火先搵佢，但係思前想後，要表達誠意，決定聽日登門道歉，負荊請罪，希望佢原諒我，大人不記小人過。」

兩邊都選唔中架la 有乜所謂

雖然係咁但人哋都告佢